[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2681)

法撚點

slow

入？

goal

慢到

12’m

88

？

笑撚左

德甲假撚過意甲
成撚日補時12m

wow！

法撚！

咪撚入

正皮 樓豬I love your name

GOAL!!!!!!!!!!!!

河床12M

神奇絕殺又出現

1:2

法撚糕糕糕糕糕糕熱糕

法撚2：1！！！！！！！！！

紐 0.5/1 2.1上

嘩屌.. 好黑.. 你老母補左無入球又12M

成日買啲下盤都係咁俾人cup

西布 錫周 one more goal

1:2囉

法撚大船到

有冇手足買英冠森林

法撚絕殺

早抖啦

法撚
一世球迷了

法撚好波！

goal !!

法撚

快完

我們的門牌巴派未

GOAL~~法蘭NG 大波CASHED

法撚
屌我差卡數

好撚癲做波做到

04完味 幾c

係咪有巴打派

法蘭克福1:2

李城頂

補撚到入On9

屌完法撚屌ATV

絕殺easy

列斯聯入波呀！！！！！！！

法蘭i love you

4.75倍 cash

我準備去上一個post抽人派$100

一世球迷！！！！！！法撚！！！！

屌你老母 最後一注都絕殺埋

法蘭克福 一世球迷

lm

反摩派我 同你嗌左咁耐 我針了

法撚sorry 罵錯左

一世球迷 法撚

李城比多粒全格可以嘛

法撚牛到

卡數點呀

買04 D 傻鳩係咩心態

法撚 上盤 終於gel

吖 我屌你老尾法撚呢隊波真係好撚奇怪
對上有次又係補時絕殺 開上盤

皇炸撚左就刷角啦

賭波就係有呢個刺激感

錫周三快撚啲入啦
李城GOGOGO

落去收錢喇

leed??

澳假絕殺完到德甲

法撚 愛你

蝗炸完未

傻撚

皇真goal

法撚救左幾多手足

西布朗追和 就做你球迷

求中 嗌左咁耐 我針了

上盤 夜！

屌你老母臭晒收皮有你份
煩撚到閪咗
死開啦 最好縮返入去你老母個閪到
事後gel都算 gel撚到兩個post都洗晒牌
完全封鎖

LM

Hi

法撚萬歲

反摩係咪派

+1

聽日早餐食法腸！！！

真係屌出聲 甘都絕殺

One day my father he told me son don’t let it slip away

法撚果場 圍球證

D手足嚇撚死呢d錢岩岩好用黎睇醫生

李城全格呢

般尼

般尼般尼正氣角細

法甲冰角 補飛求和

屌 等馬會解封皇馬個盤等到入埋波 又買唔到

圍球證都冇撚用 錢照收

李城俾多兩角呀！！！！！！

04今季都好黑

李城比多粒

水晶未射過門

補完無入球又咁樣絕殺. 點玩

04 個傻鳩係禁區打排球咁打個波

李城please頂住！！
或者入多粒3:1

三關全中頭10派一個500！ 有錢齊齊穩！ 唔好刷po
頭10就stop

喂，列斯聯，我屌你老母

Lm

我

留名

等找卡素 去找找卡數阿

Rb 串 法撚

普雷斯頓大波啊

卡數快入，李城快全格

利華on 99

晶宮半7魔咒

停lm啦 夠人

真

列斯係咪想升班架

還掂西布朗都輸左 李城輸埋都無所謂

最好笑係 未判之前 法撚有條友 圍住球證舉手

李斯特城快撚啲喇

精宮開返12.5B 回回血先

找卡數唔入比人入啦

支持...比番D面子哈多士啦

呢隊野好撚消極明明英冠呀哥，之後輸下輸下落左第2

李城快入
精宮快入
伊巴頂實
里昂我屌你老母

Leeds 入未

Leeds仲有時間，反cup

里昂入未

法蘭克福

李城 啪啪啪

足球過關 2x1
星期六 53
些路迪(主) 對 利雲斯頓(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.76
星期六 57
赫根(主) 對 希爾星堡(客)
入球大細
大[2.5]@1.72

屌. 好撚燈. 低水大波都中唔到

李城角

法撚正氣

我地成功屌到法撚入

搬泥下盤穩到

leeds cup呀

蝗拎撚住個波一球都唔刷，想點

今晚有無水

西布 維拉比多粒啦

買德甲合埋眼買都中....

李城生性俾多兩角啦

李城

RM 4444444

卡數入一球
卡數入一球

又要重新推過

李城上盤

水晶宮又拖狗劇本？

西布和都算

我了

卡數李比球球黎定下驚

找卡數快撚啲入啦

慘

你個名

我諗住自己精挑細選會準D

黑撚過墨豆 唔賭了

1-3

里昂做乜9

李城正氣

再挑啦

rb正氣左幾場
今場冇錢買

抵啦哈迪c係咁刷

下次精挑完講聲

我城
入球大細 星期六 30 哈特斯菲爾德 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [3.5/4 球] @ 2.22

找卡數入未呀

蝦多士

晶宮冰cccc

李城咁正氣 比多兩角我

差你咋屌卡數

馬模 場波NBA 2分鐘2球

列斯聯入未？

李城GGGGOOOAAALLLLL

哈多士力已盡

般茅 李城 卡數全格再抽1派 $200

勝利事件之後一直輸...
2000> 200

求中

卡數咁都贏唔到輸撚埋佢啦

曼城大勝？

李城力頂全格

蝗一角都無又上賤船

真馬仲和緊

真，刷c理應斷腳空難

2019仲買哈多士要驗腦

卡數入佢啦

卡數
快d
求下你入波啦卡數

真馬集體罷工

卡數

卡數想點屌打咁耐

屌你老母找卡數

李城頂住全格

水晶宮

集體屌到卡數入

咁多波邊有人會買隊拎左冠軍既

卡數-2C

半7有無料到就睇晶宮果場

比多粒呀

支找反摩

Ac 今場半大 超重心

找卡數水晶宮入唔到波 羞唔羞家啊d啊

祖記留力

紐卡素點撚樣啊

找卡數快入啦

下盤

14.5B molamola

水晶12M

列斯里昂㩒屌快入

卡數入波
我條5串1
下一球差你咋

90分鐘0:0既 踢乜撚野波
同拖連奴一齊全隊斷腳算

HiraiMomo
Rez
智力寶
新条
我女友鄭睿鱗
和牛契弟
呢6位 我轉頭抽

賭仔克星 賓迪基

精宮12m

CLS 垃圾卡數

12m

單刀唔入 12碼唔入

屌，又斷一

唉 水晶

0-1 屌

水晶GOALLLLLLLLLLLLLLLL

dllm！買緊下一球水晶架

RM Win 1.74 上

Miss plz

好在 補咁咗水晶

精工goal

垃圾列斯

找卡數

屌你老母找卡數 BLACKLIST

正氣呀!!
入球大細 星期六 28 紐卡素 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [0.5/1 球] @ 2.01

精工1-0

Jump
過左4關
都要針

水晶

列斯打和都好啦

精工真係成撚日尾段搏到12碼

屌 買緊果時 封左 撲街

列斯聯入波唔該

leon角點睇

lyon
攻極都入唔到
一係詐 痴撚線

無錢找卡數了

李城12m

紐 0.5/1 gel

嘩好撚彩唔係賓迪基射

李城12M

李城14.5B是咪夢？

仆你個街，2x1都次次斷我一
食屎啦卡數

高水精工 唉屌

卡數針

李城有12m

維拉 西布

有冇人買華西

列斯比一球黎驗腦

有個燈 9.5s 10.5s 13.5s then skip

差millwall大

撲出去角球啦

抵撚你死找卡數

找卡數大角

水晶 李詩 畀多兩角

1:4 李城

1-4

我城正氣

李城差2角啊 唔要入波要角啊

人地都有老母的

列斯求吓你 比我走一半都好啦

我想要角呀

李城41

單頭贏埋又唔夠針
買條2x1細細地又斷一
想點？

列斯聯驗腦有冇手足一齊

李城分球比卡數啦仆街

手持水晶宮客勝@5.6
補唔補飛好

李城CASHED

對了

單頭李城仲好

補

刷多兩三隻角ok?

卡數爆角啦喂

12點前留tg 唔留重抽

屌，以後再買任何過關我斷腳死
一注注推算，次次都串埋舊屎

補少少主next goal

點解我要分開買2注唔同既上盤 垃圾皇馬

可以GEL?
星期六 28 紐卡素 (主) 對 水晶宮 (客)
客 [0] @ 2.03
星期六 29 般尼茅夫 (主) 對 般尼 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.11
星期六 30 哈特斯菲爾德 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.82

再買西布朗嘅 我比女飛

法蘭嗰場馬會仲唔肯計數？

Gel啦

根本就係 睇死你條傻鳩又手賤啦

李城開多兩角啦DLLM

有女再講

一樣 次鳩次斷一 輸到仆街

Leeds 一球都無？

列斯聯入一粒輸半得唔得

米和大

好彩卡數果場有買水晶ng套戥，但係都斷左串般尼反cup果8倍同串左李城-1

李城14.5b有冇手足
仲差兩隻角
同我屌爆佢

般尼比多甩

伊巴ng

我5串1
下一球差卡數
560變8.5k架

水晶宮和波完啦

屌你老母列斯聯學吓頭先諾域治啦
正一賤種波

有冇英冠森林手足

同求

皇馬食屎啦 2:1未

普利開2.5大 抽1派100 唔洗留名

列屍

今晚啲波真係好癲下

飛已補 不敗

leeds 真係on99

法甲完半場都要刷1角
里昂全隊空難confirmed

找卡比狗吊

已經半放棄

唔係中晒咩？做乜咁派？

上左天台

有乜追數波，心累了

半7全8

未派曬
淨係派左兩關
等多陣

未派完

等下啦

未派第二關..

今場後備都無你份 留力打熱狗

未撚派晒囉

皇-3c

星期六 28
紐卡素(主) 對 水晶宮(客)
入球大細
大[1.5/2]@4.90

$ 20.00

有冇卡數11.5s終極練心

Leeds

找卡立即追和

阿士 西布

屌 5條過關 全部斷一 $0求派

嚇撚死咩，等錢開飯

卡數絕殺佢

以前真馬場場十幾角，而家得一粒，屌

10.5收

找卡數唔刷角抵輸

賓福特 33 打比

垃圾蝗係轉左打法定攻唔起?? 落後同追平咁耐一隻角都無係點玩法

有無角球水心累了

仆街蝗

補時爆

人生好難過 有冇巴打可以同我傾下計

華西讓半1.69 想點撚樣呀
點買得落手呀

lyon HT 1-2

屌我幾日都係咁
好撚慘

今晚點

李城仲係13角？

收錢唔刷

俾李城一舖打殘，回到解放前

唔係掛

唉 下晝贏嗰啲全部倒輸晒比皇馬on99

唔關賭錢事 只係覺得好灰

一場波唔係得90分鐘咩？

屌你老母里昂

廢

屌成日中10輸2
輸個兩隊on9辛特利華

係，得返一分鐘

李城串卡數

多仔下盤係咪派錢波？

紐+7

請講

搞咩 有野煩緊？

快d補撚到入

已經心如死灰

屌慘撚到 冇左成雞

卡數補7分鍾

補7

有名你叫
拜仁私家雞
自己諗

追和啦

斷紐狗

找卡補到入未

你叫賭仔同你講人生

讓咁深 又準備6-0

李城13C完場

呢場正路就拜仁啦
一野踢多仔落去

最緊要穩

後尾10分鐘一角都冇

哈特 1:4 13c ft

賭仔先見識多呀

肥賓

補7想逼死誰

半3全4，皇馬仆街啦

7分鐘

13c

咪幾好，13.5s 14.5s 練到心跳加速

屌你老母英冠護級惡過狗

蝗2.2W

下場買乜9

水晶12c

RM入未

有無手足制止我 好想入皇馬win

好想買

快入卡數

NEWSCASTLE 12C

皇馬炒唔起不如輸埋啦

拜仁？

紐狗死快啲

亞視絕殺

補時4分鐘
踼到99

2-1

西布差你呀

屌岩岩見到 就2:1

1.74 2.1 2.2 2.5都買左

我買緊

想買過關

屌

呢個真

皇馬 goal

Rm 2:1 5c

屌那聲 我仲掃緊落去就入左

唔好gel呀 巴打

屌你老母 狗會阻我買蝗

我都買咗好多次

鍠

賓周馬勁到

皇馬即場2.2W cashed 好過買盤

4:1啦皇

真馬goal!!!!!!!!

唉 岩岩用到電話 見到1:1想買皇贏 就入 有無咁岩

補幾耐都入唔到架啦

入多球比半格黎都好

真馬41 ok?

咪係

球皇賓周

多謝賓周馬

和牛巴留tg

賓周

里昂 半場9c 全場？c

轉買蝗 6.5b

晨早刷角咪入囉on9

今日好多正氣波
入球大細 星期六 59 皇家馬德里 (主) 對 伊巴 (客)
大 [2.5/3 球] @ 2.2
星期六 28 紐卡素 (主) 對 水晶宮 (客)
客 [0] @ 2.03
星期六 29 般尼茅夫 (主) 對 般尼 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.11
星期六 30 哈特斯菲爾德 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.82
星期六 40 錫周三 (主) 對 阿士東維拉 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.01

9c

角又唔刷都比蝗贏

轉7.5

賓周馬

阿士東 今日下午睇玩想玩-1 又制止左自己 90分鐘連入兩球

祖仔果場唔撚柒多掂

阿積士全大

屌
上緊波post 見到2.2 w
開緊apps
就封盤 屌

個個賭仔都禁緊，賓森馬正仆街

加時加到爆角 爽

晶宮完未

皇再入一小時球迷

水晶完未

維拉做乜鳩 90分鐘入兩球

Omg

英冠尻買大波都中啦

莫斯科中央陸軍有無同路

唔信買唔到就中
買到就輸
唔信邪

國父

我講完2.2 再想買封咗

補7 min 強制開12.5

11.5s

卡數角

pm u

Leeds絕殺得唔得

球王賓整多粒唔該

波杜基林特有無同路

多謝反摩 我5條3x1 全部各自斷一關...
$0了 今晚冇得玩

補7仲想補上補 吹雞未屌你老母

今日輸好多

12.5B goal! 打個和

皇馬比多個c

on9 買左細睇到佢補7分

皇馬再買下球

On99補7min

5.5 1.78

m狗燈死

12.5s頂到最後一分鐘先爆

皇-1c

AC米蘭有冇同路?

皇

見到補7 就知要爆了

屌 今日贏大錢個d 每人出一關
串起佢ok?

12.5s13.5s

針左10k 還原基本步

和味濃

伯明翰

好彩買13.5
貪心小小都爆

買鍠驗腦未

我屌拜仁轉左球半既

起機

我祖定ac

你先

咩

垃圾皇唔會贏一球就完啩

鏝城半大有1/1.5買 1.5 都高水
有伏味

皇馬6.5 7.5

補唔切12.5大

有

想買客隊下一球.... 係咪衝動

角球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期六 63
祖雲達斯(主) 對 AC米蘭(客)
角球大細
大 [10.5] @2.02
星期六 67
曼城(主) 對 白禮頓(客)
角球大細
大 [10.5] @1.85
星期六 69
拜仁慕尼黑(主) 對 多蒙特(客)
角球大細
大 [9.5] @1.70

祖 華西 名仔 找同路

又輸撚晒
點解一個人可以黑到咁

屌你賓周馬

賓周空門飛機

天命誰能扭轉運程

?

又忍唔住手買左垃圾祖

C馬屌你

第二關有啲危 小心

英超3串4炒左
好在4倍法撚第3球中

條友
空門都唔入

我屌...賓周空門打飛機

門前飛機

賓周ho ball-,-

成日報假抵你輸

祖x鏝角大x拜角大

賓周個柒頭上2球用賓周入???

多仔 3:0 4:0 5分鐘被追和

鏝半主 ajax半客 有冇同路

8c

條仲笑得出

皇有無多1角

祖記100%

rm 8888888
very nice

傻啦 拜仁點輸

里昂追唔追角大好?

你on9

賓州俾啲心機戴帽喇

馬會我屌你老母
19 未被接納 賠率已變 角球大細 星期六 59
皇家馬德里(主) 對 伊巴(客)
角球大細
大[5.5]@1.83
大[6.5]@3.70
20 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期六 59
皇家馬德里(主) 對 伊巴(客)
角球大細
大[5.5]@1.92
大[6.5]@4.10

AC咁都唔入

Leon 半9全11好啦 頂著

緊係 今場祖記入

piatek咁都唔入

里昂cup 2.1 上船？

祖有無c朗

無

佢未入波都係咁刷啵

mo

冇啦

rm 999999

冇都照贏啦

a米，華列，拜狗
3x1，輸左唔撚賭

痴撚線, 又爆角皇馬

皇半3全9

C朗又射波

無先贏

皇中柱

g chi

留力歐聯 倒場AC下盤

屌你老母我邊撚場燈鳩你
收撚皮啦又想俾位反摩狗入

rm 9999999

里on輸緊有仲兩倍win?

比我贏下ok??

Cls 買角真係賭大細，刷10分鐘5個，唔刷半場都無1個

屌奶星買左2.5/3 b
唔知屌唔屌賓周馬好

皇-1c plz

C7傷左?

有冇救命水？

皇補幾耐?

爆晒quota了😂😂😂😂
完左rm要到聽朝先玩到😂😂😂😂

5

里昂場波係咪完左架喇

里昂 10c

yes 買無入球

針

rm win e8+1z la

真馬9.5s無端端都要平安鐘

Juv 11111111

我仲要買8.5 岩岩好爆CLS

LEON 反 CUP 2.2倍

皇82分鐘就唔比人買角 on9?

賓周馬 差d先有帽

1 未被接納
超出足球戶口類別1之每日總投注額

點樣可以加大？

皇馬屌你老母 無次穿到盤 真係輸盤王 利物浦都有用過你

打電話

應該唔關事, 岩岩好開始連角

唉差一粒

我第一個針

唔會，好多手足會睇樓

我見一路都係截止受注

係樓下食花生

買左ifc

祖 華西 多仔

祖fg

利伸 買左祖 準備驗腦

痴撚線 全撚部都掹車邊不過淨係買咗10蚊

0射點fg?

賓斯馬 好撚野 咁多球叉燒 一球都食唔到入口

買華歷係咪要驗腦？

yes 好驚要驗

賓斯馬幾時死牙屌你老母

上左鐵達尼咁好似

有個馬字都唔方係好野,尼馬,蝗馬,BINC馬

祖記場波 10分鐘開1.5球

湘南比馬呢

蛆半大快手

今晚重心波係咪華盛聯
朗隊

走地都有1.5B

馬賽呢

祖記唔撚對路 仆街

ac禁屌

馬賽真係唔係好野

華盛頓主場好撚勁

祖記又放分？

same

呢排d一球球半盤旺到

.... 垃圾祖.. 針

出一堆垃圾留力

已經轉咗1.5b

今晚曼城for sure????

AC next goal入得？

無理由 足球大富翁 話祖記會贏

賺夠,等大家一齊賺下

yy

半主1.44 馬會痴撚線

杯仔 驚有伏

收到風祖今日正氣穿盤為歐聯熱身

鏝城個個星期都迫害手足

全上盤當自己揀咗

分分鐘嬴1球收工

第一日識yy

曼城太屈機 白禮頓仲要打護級

廢撚過呀婆 仲要笑口騎騎

仆你個街 阿古路正選後備都無 首名入球2.6倍

足球大富翁勁過馬會分析巧多

半細收錢啦準備

場場2-0 屈咩9 入多球都唔撚肯

下盤gel?

屌迫害左咁多次 唔差在啦

祖記

點解阿積士唔肯開走地?

冇正選會退

A米

場場2-0都唔係屈咁咩先屈

btw mc冇亞古路

原來今晚有手足最愛AJAX

白禮頓之流

讓和

牙古路仲傷緊

蛆1.5b

後備都無

想問下leon場波係咪7分鐘踢完左？

拜讓球半讓得起咩

leon反cup

最後會有球

我屌你閪祖

未夠鐘杯

入波未

乜仲係1:2？

你老母讓2球盤 輸緊1:2？

風流波 留力歐戰

覺唔覺今曰馬會好慢

里昂快cup
中央陸軍

法甲波好惡賭
leon杯唔到 就同韓職一齊blacklist

唔差在撚多我一次啦死鏝狗

四月份輸左11k

下個月再見

Leon賣分？對榜尾都踢成咁

ac入未

ON9里昂自己友爭食

祖入未

見佢升盤咁巴閉以為開硬

a米快入

想要你嘅水

里昂d角去晒邊

里昂幾角？

有無多仔朋友

10

里昂4：2未

見到迪比sub已經唔想買
秒goal難受左一分鐘

多今季有氣勢 值得買

波杜GGGGGOOOOAAAAALLLLLL

3-3 賀芬咸

祖 多 西

屌 CUP未

落場LU

多

不要再說了

里昂主w可吃用嗎？

1:3
cls

13

1：3 迪安

1:3
客讓兩球？

里昂假到

里昂

有毒

1:3好彩未買

1:3 烏龍球

lyon

好彩無買反CUP

講完好彩未買

Cls 球半2球？？？？？

Leon GG

LEON賣分都賣得咁樣衰

好少見有清買特別事項
依兩個幾抵買咁

迪安穿盤gelll

迪安 -1.5/-2 穿唔穿到盤

一開仲心諗買唔切里昂 而家當笑話咁睇

Cls???

里昂反杯呀

屌幾舊水都呃
又要買多條上盤飛 屌

6.5s腳震梗

迪安入多粒穿盤

想追13.5大

冇牙朗 祖差咁d

里昂上盤5：3
gogogo

一世唔買Lyon

等2倍就買

里昂都買

屌你 祖記

你想像力幾豐富

里昂食咗屎嚟？

屌你ac連乜春c

can傷左

蛆

用扮狗叫做賭注 應該有機會反cup

買咗曼城，準備排隊險腦

妹下咪算

都唔止差咁d

以為AC入波
fake wo ching

今晚唔知點解靈感到 買哂全部上盤 睇下

拜仁有冇link?

黎明手足係咪取消關注了

倒轉

華倫西亞有無同路

太低水

多仔個盤穩喎

Y蛇 又上盤？

鏝個陣似樣 不過唔知會唔會有3球

2球完

球場著火機會大d

Y

買親佢都2球就完

唔通好似手足咁講半9全11

祖取消關注了

個個tg channel推拜

白蟻
華西
拜超

蛆 似伏

已家買曼城寧願買佢半大，隊野入夠就會收手

穩輸

里昂個場係咪無咗底線

ac作客森多都豬 唔信咁勁

里昂半9全10屌你老母

里昂對家VAR可能12碼

曼城原來溫布萊，針

Lyon追和好嗎

里昂比角

祖0射我有無睇錯？

里昂準備14

重心
祖
多
馬體

cls 針

越位啦

係..

第一場跟左 針左了

AC屌攻 入個fg 都好

拜1c

里昴腰斬未

里昂個右閘打開攬球

中央陸軍入未

鏝踢盃賽應該贏唔倒3球啦
仲要留力歐聯

有冇咩高清睇波網介紹

ac都係尻射

拜1c
曼1c

上場馬體屌到出晒屎先開倒個上盤
唔買了

已入我祖10.5b

mansuki入未

on99

祖0射

祖角
鏝角
拜角

祖波
鏝波
拜波

aggree

曼goal

曼1-0

Mc1:0

曼goal!!!!!!!!

MC 1-0

曼城

曼456

曼城 1-0 (3分鐘）

肯定2:1 / 1:0完

里昂呢場大假波
主場輸比呢隊野3球
半場刷9角下半得1個

主其他

曼城呢隊野真係好變態

你點解可以全日賭波咁好精力

屌撚到

轉頭咪訓

對面發揮的確較好
里昂周中場波輸2:3點都有D影響

但係成日睇住個盤嚟食

秒goal ..半細？

買咗3.5大，邊度有得驗腦？

Lyon場波鬼到爆

屌你祖記0射

佢有咁既能力先仆街

佢同m狗取陽補陰

斯巴達炒單刀

祖 VAR

下半場3:0

曼城1。01win 90min1％回報

里昂冰足半個鐘

後生仔係唔同d
我今日都訓左兩次晏覺

唔比角好鬼

Handball

落左order
要跟盤踢

定啦 祖記唔係打上半場 仲要主場 黑都黑比你

邊隊

仲要係咁手賤鳩買

仆街啦 垃圾祖

多中柱！

var

祖記 handball

祖又要叫定反CUP

取你老母

var緊

屌你垃圾祖

你指利華？

thx

點會有12m 祖記喎

祖主場黑少少得唔得

無12m 屌

無12M

黑走左

應該就要啦 祖記呢場要贏

早2場已經放棄買傻祖

365個個delay

屌我輸一場你都jer
佢輸幾多場呀

有冇拜仁link

Niceeeeeeeeeee

完全唔明拜仁盤穩係邊

都話左手球都唔會有12 我咁有信心 因為上季佢對拿坡里 見識過

意甲黎講 祖記都算黑哨

果然夠黑

所以話有var都係照黑

Btw 咁都無12M真係幾過份

有咩盤穩 最後200

Ac Fg無鳥 咁都無12 屌

波杜2-0

手㬹

祖角
鏝角
拜角

祖波
拜波
華西波

佢好似中左幾條過關啵

lyon 11c

11c里昂

蛆踢波定踢人啊呢場

佢個動作其實係完全無意避

ac goal!!!!!!

0:1AC

GOAL

屌

里昂班友仔又爭食

里昂隊廢系波刷多4c la

祖記已針

Ac fg最後都cashed

Goal ac

呢d icon係咪心路歷程既變化？

搵緊機會俾球12m祖

明亮訓曬身

祖

jump juv

祖記閪撚到

AC goal

呢場放棄啦

祖角
鏝角
拜角

祖波大
拜波大
華西波大

piatek

好撚彩忍到手